好撚唔開心呀屌

🚬

飲酒

我都係啊屌

試過飲完第二日翻工頭痛到仆街

呢一排真正嘅香港人有邊個開心得落

好耐冇開心過

再見

日日行屍走肉想死

same here,

前兩日俾心儀對象ignore左我，好撚sad

訓唔著呀 唉

唉 望到鐘意既人同個第個異性玩好撚sad

咁岩既 我都係喎...
好sad

I know that feel

唔好咁喇
試多幾次，你就慣架喇

Hea下又兩三點

你好

早晨

瞓覺

又去邊度wet

點解唔開心

搵個閪屌下先囉

然後聽日仲要返工

港奴

我打完瞓覺 就去咗瞓覺

咁我真係同你講我瞓覺喇

唔捱得

攰

好

你個名

屌 聽日仲要翻

我真心好享受返工
唔返工好悶

飲完酒飲好多水，之後先訓覺 甘就沒事

今日呢

翻緊

翻唔鐘意嘅工慘過死

甘

辛苦了
食飯飯未

咁點解唔簡自己鐘意既工

1230

快了

返工幾好呀 有錢

好撚唔開心呀 冇一樣野係順心 屌！